我以逢星期五放工後都會上返璉登

呢兩日無上，開頭真係好辛苦，好似俾蟻咬咁！

但係工作效率高咗好多，老細都讚我！

呢件垃圾要鋤佢銳氣先得